覺唔覺dance soc班mk好撚柒？

無論邊間U既dance soc都係成班mk仔mk妹
你話男既靚仔走入去食女都好正常
但最弊大多數都係又mk但又樣柒個隻
屌 真係那兒來的自信去食女

女既又係個班冇腦港女/mk妹/公廁
一開聲就粗口
又係唔靚扮上菜 (化左妝都唔撚係靚個隻）
以為自己好多仔溝
其實旁人睇就係成班柒mk扮晒野咁好嘔心

其實每個Danso都有一班 真心想跳舞但摺摺地嘅人
因為摺所以都冇咩存在感 而且班Mk仔女又太出位
所以樓主認為成個Danso啲人都係Mk係好正常

咁象棋學會呢?

見到佢地跳舞懶有自信個樣就想笑

Wfc呢d毒soc

你話靚仔靚女都算
佢地咁有自信都情有可原
最弊多數都係樣柒既mk
係好多都個樣奇奇怪怪/賊眉賊眼

怇地好有自信同同伴講"good show"

仲要chok埋個手勢

Dan soc 班人最鍾意話又要上莊練舞又要返工返學好辛苦 你入得就預左架啦 講到有人逼你咁

真係想跳嘅，咪去出面studio囉

🤘🤘🤘🤘

唔怕數埋連登爭咩未數臭啦喂

係咁㗎啦 現實生活又毒又柒
網上唔屌人幾時先有得屌

入danso=唔係真係想跳 ？

你的樣子如何

樓主點睇楊文蔚係dance soc嘅？

番工番學就無得揀姐
乜而家入soc上莊都有得怨架